(開定先)恥笑班3xx高追左GME既傻鳩

留個名先

理論上全部人SH贏硬
但問題係啲人賺夠錢就走啦
成班大陸閪當普通妖股咁玩
賺完就走唔貪心

沽空機構一定係全部all in 係星期五期權找數咩
可能佢係空未來幾年
忍到手抵你地贏錢囉

邊個會同你SH睇曬隔離post啲連燈仔一定唔會同你SH

星期五夠期可以唔找？

邊個會同你SH睇曬死隔離post啲連燈仔一定唔會同你SH

不如一齊long put 有無興趣
好似會發達 long put $40

要找數
但唔知佢個倉空幾多呀嘛
一陣星期五爆升完之後啲人咪又係走

lm

我380put左

咁高位都俾你put中

本身諗住400put 見佢冇乜力上就put左

全部人sh點解有人成交緊 仲成300億
我眼花？

唔好玩啦，市場係殘酷既邊個真係會SH，有既，天真既連燈仔囉

唔識股票野

間機構見世色唔對 唔早啲入定貨交期？

一定要去到星期五硬食貴貨？

依個咪係個問題🤣
理論上大家齊心協力 換手率只會一日比一日低
但現實係流通量仲係高
原因就係有一班人無SH
無SH就無可能極限夾爆沽空機構

隔離post個換手率巴打應該就係潤緊啲人唔SH

睇返我上一個post個時間睇下係咪高位

有咁多成交又有幾多個真係sh

樓主洗唔洗開多個 GME停牌等候區

換手率前晚係38X%
今日暫時198%
到底係啲人開始SH
定係音樂椅就完
你哋自己諗

無人知究竟係SH定對家夠貨
不過已經值得一搏

死ser係其中一個原因

好啊承你貴言

遲左入場但炒下格仔依家均價220

下個星期上1000啦

有得走好睇位走

歡迎到時入嚟鞭我屍

認同
尋晚幾間都唔俾買賣

> 沽空機構一定係全部all in 係星期五期權找數咩
賣CALL可以用黎secure profit / hedge
唔好以為全部CALL都係來自沽空機構

我怕佢有啲唔知邊到嚟嘅橫手啫
學你話齋fake news ban trade都出齊
就係想大家怯 同我哋賭到星期五收市前人踩人

做定最壞打算 最好準備

呢個post肯定會好環保

啱啱revised咗資料
Short 得返15m
Short to float ratio: 3x% down from 260% in Dec end

Sorry, short volume

但IV 咁高，佢越跌隻 put 既價唔係越低?

其實點解唔可以多過100%呢
換手日日率都過100啦
成班retards比個大散戶昆
情緒搧動去買股票 又唔諗下wsb食物鏈最上層揸幾多 呢幾日咪係機會放哂出黎 然後你地仲要抱住茲抗大戶好興奮咁買

我都預drop to zero

Lm binc

仲記得早兩日156"摸頂"個post

人地長莊買到爆路都仲大賺 傻散就快散水先走去跟 一買落去就爆

請教入左call但無錢exercise
佢地仲洗唔洗找數

唔係會強制exercise?

無錢又爆margin嘅話邊個俾錢？

正解

500
燈能到

?
利申 無貨

500 la

跟左樓主all煙put
俾返啲錢我

希望你今晚無事啦

？

唔係唔put 呀 free money

洗唔洗開5xx 然後又比人恥笑

Binc

樓主呢？

樓主已潛水

盤前500啦。。

Yolo

風律巴居然係到

廢事係果邊tag你

連燈

嘩屌

清賣mind

樓主？

樓主縮左返去佢老母個閪到

早晨

恥笑佢地入得少？

（開定先）恥笑班5xx高追左GME既傻鳩

樓主持有大量gme 開反手post
依家喺房數緊錢

入得遲

可唔可以拜你為師

財經台又多隻過街老鼠

20@326
503走左

250啦 樓上班柒頭呢

放左未啊，跌到牌都停埋啦，過街老鼠

仲有無人叫緊YOLO?

傻西港女高追

輸到癲左

樓上班友係咪忙緊散貨，定係隔離post哭喪緊

好慘
但我覺得好開心

紅衫威完又到黑衫出黎威

自問都算有勇有謀
睇到3xx真心淆淆地

Hi大陸仔

Set左120入

空幾年你有無常識

巴打重貨？

又係時候推呢個post啦

Push